[代友開post]聖誕佳節想貼alex fung碌鳩比大家睇

事源聖誕佳節毒撚係屋企無街去就打算搵人sexting下，都問清楚無女朋友先玩咖喇，誰不知踢爆左有女朋友之後仲串過馬撚，又屈我send假圖，咁就唯有用呢個方法報復啦，祝大家聖誕快樂，去圖：
利申：做左好多年cd rom專登借朋友account開post

好短 笑到仆街

到底呢d人係有幾on9